[推到完場] 史篤城 vs 曼聯

Kick Off: 10/9 12:30am

屌岩岩我都想開

我有份踢可以入來討論嗎

=.=

今場估計拉舒福特正選，之後靴利拉換馬達，其他位置不變

今晚我曼笑到最後

今晚諗住燈咩？

唔豬偷笑啦

留名睇贏波

.

哂鳩氣la
希望我破強就夠

jese好似幾勁喎

吾系好似啦😫

樓豬同寒肺有咩關係?

我係寒肺

農曆七月

The Reds could have Ashley Young and Luke Shaw back in contention for a place in the squad after stepping up their recoveries from injury by playing for the Reserves before the international break but Marcos Rojo and Zlatan Ibrahimovic are set to be sidelined for some time yet. Jose Mourinho is likely to give an update on his squad during his pre-match press conference on Friday. While former United men Darren Fletcher and Mame Biram Diouf are set to recover from minor knee injuries to feature against their former club but Hughes confirmed in his pre-match media briefing that another ex-Red, captain Ryan Shawcross, is set to miss out with a back problem although Eric Maxim Choupo-Moting is hoping to be fit after struggling with a hamstring injury.

4-0

9

19 22 8

6 31

17 4 3 25

1

勝利11人

支持樓主

我曼

"I think, by the end of September every player [will have] played, every player [will have] started matches because it's the normal movement of the squad and that is not a problem at all - that makes my control of my human resources better, easier and simple. But the matches are difficult and we have always the risk of being unable to keep a winning run, which is really difficult to do."

on9樓豬

大家咁話

還我寒肺

樓豬on99

洗吾洗貢講野牙

留定名先

點你老母賴屎

今場唔想見到你住 70分鐘先入黎整兩粒oj？

勝利12人
Sub:14.

hehe

Hehe 大米

轉埋黑色

mata

留名

433 ?

hehe is back

我估米希打右
hehe打中間

----古----
福-----MK
--普--he--
--Matic--
米-鐘-拜-華
----ddg----

馬仔又死番後備 得一出場機會我屌你老母咩摩狗

6x - 7x 換 拉車

估中哂禁制

今場絕對要出拉舒福特

BT SPORT 英文
acestream://3cf32325ca45e0179e0b1a3e3ad8d2de5296edcd

NBCSN HD英文
acestream://e7968fe55b27a9b308aa2273271f73c8fe3e5593

點解仲未有羊同shaw

Good

契仔又打返正選
今場睇黎失分

其他人都有keep 住踢國家隊 應該有正常表現 反而hehe 咁耐無正式比賽 會唔會遲入局

有預感上半場普巴上腳啲進攻好西

等福子幫佢放乾對面先啦

冇常規正選唔洗打世盃了

留名jot notes

丘仔

整完新頭有邊場唔西？

加埋南美聰

有冇sop link??

有無巴打有sopcast link?

激情組合

妹妹有時死hold 波抵屌

happy播網球，屌

Lm先

留名 0:2

又係時候做即討低質獌

151888

鄰居咁勁投降了

支持我獌5:0

求happy

費查隊長

費查

費查去到成督屎都仲係cap

妹妹又轉髮色

Any sopcast link ?

LKK係時候刷下入球

stoke首歌都幾好聽

253XXX?

pogba個頭

呢個陣容好似好難搵戰犯

普巴? mk?

Gg
佢次次換髮型都無好野

屌足mk 80分鐘
最後2a

今場用唔著爆

Good b

仲未入波?

stoke差d入

點解個比數係下面咁搞笑

咁樣比人單刀

一開波就爭d奶野

1-0？

Lkk渣ga

細力左d 福

屌

lkk

晒到

屌 細力左

講定先

大米出波好撚廢
普巴又上腳
mk隱形

福

1996

依下屌福

細力左

有冇出新c7 lin仔

福仔呢球又唔自己爆

一人一下半單刀

點會屌lkk

差d

咁細力點拎

而家先留意到BT SPORT個講波佬都叫Darren Fletcher

福腳軟?

又走甩

雀屎

推多步自己射啦 邊有人追到

呢場大家都唔打後防架

大米 JONES 個邊第2次啦

今場似會失波

咪係 搞咩

今次唔輸都好難

如果福有信心應該自己黎

條左路

盲佬又嬴

今場波

開波３分鍾就咁緊張

西波FEEL

放題

大米放題

性感

摩佬咁教好危

燈下先

不設防？

還我盲佬

大米比人強姦

大米好撚危

達被輪姦

戰犯list已經ready

擺明爆大米果邊

難道沒練習太耐

大米

sopcast 不能詢問服務?

大米又黎

大米你同我醒醒定定啊 難得讓個位俾你打

曼訓醒未啊屌

比人爆死

讓

迪迪仔

買定史一都得

凌晨十二點半係咁上下

大米想學盲做炸彈？

得梳夠頂大黑腸

擇名

Ddg

摩摘名了

擇左名

daddy呢件衫好柒

牙he被摘名

摩佬摘名

買定左閘

HEHE擇左名

盲>>>>>>>>>>>>>>>大米

速度冇80真無咪學人打閘

9成想學kane

屌你學晒敢D野

有80都去左打翼

好彩依下對中堅夠醒 offside trap

西波feel

BT SPORT個鐘壞咗

福點解唔推落去

大米斬波仲勁過盲

B仔

1sthalf

有無youtube link

Matic啲企位攔截真係好撚好j

flash 要唔要

b仔真係好淡定

一泊大巴就唔識攻

要

一代慌失失咁

要呀BRO

殺

講波佬講後射

又係後場猜波
中前場企定定

乜嘢出波黎

Mk話就話踢右邊 但係進攻都偏中間

打親史城都老鼠拉龜

福仔打正選又係麻麻

少少西, 但我覺得好過上年 =.=

無mata無人走位

沙基利比福仔完封

發夢

踢親大巴都老鼠拉龜

lin mata mk 打右都係推中間

西波味濃

0-0 都老鼠拉龜

無超級連結人

對面防守都暫時幾穩陣

睇黎要費查報恩先入到波

D人唔走位

福馬打左都係推波入中間

27 73

屌，走位啦
企定定人地mark撚死左啦

無mata 唔係好掂

主攻amc

西波

係後場咁猜法10 90都係冇撚用

撞哂位 又唔走

Hehe太猶豫

Bt sport做乜9 你個野壞左阿

前面行行企企咁

妹同HE換位啦

史篤城個鐵桶真係好討厭

第一日睇曼咩
冇左走位依樣野幾年啦

Hehe 仲乜野

HEHE無乜態

人地中間咁密斬唔用多啲兩邊

都冇人走位

下下都想一個直接吊埋去

係人都知la, 點破大巴

無mata=無人走位
話唔出mata個啲人食屎啦

但係lin頭踢右打中間就會被人屌

變番上年咁樣

西到連分邊都做唔到

講正選
侵略性 馬>>>>>>福>>>>>>lin

躝番後備啦福仔

就係已經幾年
中前場換撚左半隊
領隊都換左兩次
仲係咁就死得啦

真係好on9 隊波要爭冠但走位係一個人走哂

3對0

和都偷笑

羊>>>>all

0射門

出返mata啦屌

Agger

普巴後腳

普;-巴

拎羊同佢地比真係

打多d兩邊咪好囉

Hehe 即刻靚直線

all呀

羊>>>>所有曼聯球員

嘩...華西出高波

Hehe多d呢d波啦 踢得太保守 佢而家要做波

拉SHIT

準備上身

agger

無越位無越位一射個波越咗位哎呀 on9 now

有人走位 hehe先比到直線 都唔走就變返後場比黎比去

"幾撚快架曼聯" 我有冇聽錯

哎呀~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~!!!!!

梳 我以為你講依三個

hehe個態真係麻麻地

Hehe 俾心機呀

今日出d波都算ok

雙馬可以準備熱身

講多d

開始出波描住渣古出

lkk左右腳

hehe唔fit就用返mata啦

hehe 真係冇咩態 好少見佢上場行行企企咁

今日個陣唔多掂

今場邊個做戰犯?

好彩俾得衰

Lin

個場淨係曬住ddg

盲

Hehe今場戰犯

Blind

不能盡錄

Hehe

華西真係好型...

華西老態盡現

華西

冇表現就係戰犯

摩佬

冬天買返隻閘啦

好靚

福仔再炒單刀

快撚到

靚喎

good try

準備上身了

今日吊啲長波幾準

福啲射門

今日費查啲戲好足

又幫對面練龍

個直線

埋門真係

福仔呀……

好好啦 跑咁快 又咁窄

輕鬆又炒一球半單刀

lkk真係幾勁 樣樣有齊

唔怪得佢了 呢球好難射

Butland

有人跑咪俾到直線囉

比兩個人夾住我覺得算係咁

阿福你坐下後備啦

作客開局保守D

Hehe 第一場正選 之前出個十分八分鐘

射得幾好啦，屌乜撚

福仔幾時upgrade下單刀

呢度射親都要入

yes

呢球係難入既

福仔 走位 埋門

感動既係，bailly keep住咁勁

係囉 cls

呢到啲人痴撚線 咁都屌

有待改善

係福仔先走到依d位, 唔好係又屌唔係又屌

有番d走位即刻好睇d

福呢球走得靚
埋門唔怪佢 兩條友拍埋黎係難射啲

感覺butland今場已經打起咗

勁難射喎救波

即場post 特別多奇人

封哂位，點入

福果球入楔到射到中龍 已經好好

bt連個分牌都無埋

足球小將咩?
射得算好啦

又爭d

差丁

聽到沙基利個名就唔開胃

福仔慢慢入局了

沙基利好肥下

等睇劇本換馬仔入黎入波

福仔

butland企位好好

發覺大米果邊比追住黎撚

上身了

清唔係新鮮事了

福起腳快到

福已經算係踢得好

仆街了Butland開始上身

全速跑緊+人地遠果邊殺埋黎
中龍仲想點

Butland開始上身

mk突破完都唔知傳到比邊個

呢場幾好睇

空門...

水貨Lkk進入咗入球荒

隊隊龍對曼都上身

我老母射都入啦 垃圾福

ddg

差少少

快上快落都講得出

4141？

神龍又會出現

又接實

對面球球中龍

岩岩先開始睇

DDG又接實

b仔

但冇咩力

ddg 2億

劇本 邊個後備有波入

ddg狀態好好

叫433 都得

兩球都飛死角

DDG球球都接實

練ddg

屌上身了

細緊

Ddg飛撲好撚型

仆街 史波

知道大家搵唔到戰犯

大鑊

痴晒膠水

唔撚係呀

仆街出屎波 要失波了

攻守互換應該

仆街

係咪豆腐做。。。

b仔唔好傷呀

英撚孖寶

仆街喇！！！！！！！！！！！！！！

b仔唔係傷下話...出屎波買定史城下一球都得

拜利唔係好掂

DDG 今場終於有野做

依到d人不嬲對福仔係又屌唔係又屌

屌奶星屎波做乜熱身？

睇慢鏡真係成隻貓咁

Mk好靜

b仔好似傷

b仔好似....

咁都傷

放咁多長波？

場場都見到呢句

惹人發笑

華dee

我隱撚晒形

熱定身先買個保險

華西回春

華西good

兩隊寧寧舍舍得阿妹一個著長袖打底

華一招

屌又要睇smalling又要睇大米
Smalling好似15至16踢左大半季好波之後就繼續屎波

以為蘇馬GOAL

華西！

stk 隻imbula係咪賣左？

拜利

渣古 華西 好靚組織

其實出hehe，應該出埋mata one touch啦，mk都唔做依樣野

見b仔動作好似唔自然咁

屌你老母米希達恩

loan

上兩頁先有人話華西老態盡現

咁多高佬角球又開短

mk咁fit 好難唔出佢

查理阿當仲踢緊架

冇人識斬角球？

好撚獨呀福

高治見到都驚

睇黎又要馬仔後備救世

知b仔傷, 對面拿拿聲搵高治熱身

應該係覺得斬入去都冇用

都係等-6入到一球

爭fit下場最後廿分中

ＤＧＧ終於唔曬住了

冇爆炸

想當年係黑池個時有j過佢會黎曼

渣古岩先果下企係到睇波

福永遠反擊唔傳波

淨

馬達是無辜的。

so馬真係好樣衰

講乜鳩

福仔啲身位真係好差下

下下拖到第二個拍埋黎

比橫妹妹勁射破網啦

再屌契仔呢度D人斬柒你都知

ban住咁傳

咁近華西又唔ban地波 屌

mk淨fit下半場廿分鐘

Mk現時五助攻都有人話唔好出佢...

Hehe d比波真係

就咁睇呢場反擊d分波比得好好

一招

隻左腳仲未練好

hehe 踢得好撚好wo
比波合理性好高
如馬迪壓前左佢又要顧一顧條線

hehe俾波重好過妹妹

曼聯場場都好撚慢熱

暫時hehe 同華西

啲默契好差

華西想射炸話

又係靠福仔揸乾對手 再換馬仔

應該係

睇黎應該呢到屌親既人都有波入

沙基利

有冇人等緊爆同馬仔上

但普巴隱晒形

hehe同一招真係有加乘

傳中

同一招千變萬化

睇黎都係要靠70分鐘換人打破悶局

馬仔後備

左路有啲靜

側擊好能廢

兩邊出波真係睇到嘔血

出埋mata

爆炸備戰歐聯

爆都冇sub

Lkk好似未入局咁

一搞個頭就西

大陸航空

sor

前面3個未訓醒？

等睇馬仔後備又入波

屌 mk場場比人man mark d講波佬話佢參與度唔夠

Lkk 做乜9

4 5個圍住 lkk

水貨古

mk好似隱形

我馬先做到下突破

好悶

依家係隱左形wor

無睇曼聯一排 啲中場廢到 淨係識橫傳回後 mk恩同靴真係廢

左路得福仔
大米其實都有上黎做Overlap
但福仔係唔會傳波

未儲夠力
屌多d

好似睇緊v92

大米冇人理好慘

有冇人見過牙妹？

In v92 we trust

比人man mark到 傳唔到波比佢 如果比到波佢 就唔係man mark啦

福 成日d波可以早d交 又死去

個頭咁紅點會認唔到

拜利唔好死頂啦

Lkk 同普巴一拎波就2個人夾

佢同mk去左開餐

斬波一隻手指數得晒

岩岩刷左下犯規

染頭髮後遺症

今埸好差

mk廢？

有無人覺得真係唔應該再出hehe?

摩佬未叫cut

屌你馬迪

Matic

馬迪咁高入去頂仲好la

無人識開罰球...

今場進攻好慢
福先爆得2段
好難gur盡對面d氣

咪搞個頭啦 搞親頭之後個場都

等下啦 對方守得咁好

屌你搵我去斬喇

第一場炸朋友

打回原形

matic開fk係咩玩法

55

馬迪

宗師個頭愈來愈禿

馬迪開罰球

好撚廢 似樣啲攻勢都無

個罰球斬乜9

街場呀 斬唔起

摩始終冇板斧拆巴士

腳軟

竟然係馬迪負責罰球

西味十足

d出口濕鳩再

開始出番早兩三年西波既影子

hehe 穩過牙妹la 今場
一場就唔出

屌你 未夠半場就話唔應刻出hehe

d出波濕鳩到

大米空哂都冇人理佢

大米好似落場湊夠腳咁

Mk無態真係

繼續屌
好事黎

幾下空哂都冇人理佢

三場過後打回原形

話唔應該出hehe果啲

有冇諗過你老母都唔應該生你出黎

人地守得好好 好有form

出mata好過 3條友係中場橫傳

俾佢咪又係cup返右腳回後

左邊死哂火 大米完全無諗過落底

唔明點解一定要係中間入,右邊明明好多空位

仲未夠火候, 屌大力d

同上季一樣

小學生先會話今場he 踢得差, 福射得差

上季都係

用大米打左
左邊連丁屎進攻力都無埋

福成日入撚左中間

作客stoke不嬲難打
妓都輸左
俾d時間啦

吊好心兩閘兩翼練下出波啦，篤屎睇準兩邊出波廢跟住塞中路就搞店你

蘇馬幾勁

渣古

Zouma咁快

唔關事，佢出咗嚟，明顯個中場差咗，佢又造波，馬迪又造波，佢又墮到勁後，總之佢出咗嚟成隊波無咁爽，同慢咗，根本馬迪做重心已經ok

盧卡古d基本功,first touch 真係無眼睇

我寧願睇盲一攞波下下走上前 9斬都好 而家乜七都冇

352仲衝中間

咁上季頭三場西過今季

華西d出波

又短

mk上力

角球

屌mk果d 不如留意下 mk係前場比人mark成點

大米直頭係隊友都唔理佢

進攻都係唔夠機動
final third 個fluidity唔夠

唔覺同上季一樣 起碼爽左好多 落三閘線多過上季

盲會斬到俾前面

訓左無睇 今日hehe比左幾多球直線

d斬波真係屎到

吊華西d出波鳩撚到

LBJ都頂唔到啦華西

進攻板斧太少

輸埋

GG

今場出大米安 hehe就係想加強防守啦

真心on999

FUCK

正想講

d角球做乜鳩

卓普莫亭咁勁都嚟踢中游隊

英超真有錢

豬波了

達米又話守得好既

MK廢到

好難踢

抵啦,

轉大米啦屌你 打少個咁

達米安做乜撚

1-0

d 人話係

開波3分鐘都話左放題

拎返馬仔 mata出黎啦on9

完

B仔包哂

wtf

換走大米啦 次次都失位 攻又無料

大米仲有無得出?

拜利唔得唔好踢啦

大米安清得88

波已失

無一球有威脅，馬迪傳畀LKK嗰球最有威脅

拜利呢下

b仔都有份

呢球B都慢la

屌 又輸一球

On99
明明bailey

竟然係費副隊分個靚邊再傳中

呢下唔關大米事啦 B仔包左位

B

拜利 今場咁樣包左2次越位

B仔同大米 大米個邊已經幾次

上幾場d人屌blind 話用大米 已經講過都係放題

丫哈哈哈哈

屌你老母 次次打史城都睇到火

盲我怪錯你啦

輸了

Nigga嘅集中力

拜利 屌 散步

bailly發緊夢

兩個前曼 傳靚波

屌都屌b仔啦

呢下輸b仔喎

曼狗抵撚死啦 成半場戇尻尻係到尻猜 抵撚柒輸

B仔終於做戰犯

b仔散步包埋越位, 真係傷頂唔順就換啦

B仔包越位 本身成條防線壓曬出去

molamola

實大巴防反
已完

Baily

躝啦你

Ddg咁都冇反應

呢球關大米撚事咩
拜利兩下都發夢

daddy 願望實現左

話大米防守好過啲企出嚟

劇本 攻唔入後場就失波

大米2，3季都係咁， 跟本唔夠班
賣啦

Gg

求和算

真係第四場

等shaw la

未傷之前已經包左下

係咪第一次?

B仔包晒越位仲要跟唔到

似係岩岩個下傷傷地之後就就住黎踢

魔佬想試下打落後，而家黎了

咁近想點呀

換走hehe喇，換馬達，米希攻中

關大米咩事？係都屌b 仔

費查史長老上身無敵大分邊

bailly

果度都幾碼你想佢俾d咩反應

諗唔明，真係唔撚識出波，以為曼雙翼齊飛，出波幾撚勁，又有兩閘overlap，根本唔怕你封中路，依家唔買番個識出波既，撚有聯賽冠軍

Wtf

之前已經有次B仔冇睇到位包左 係迪奧夫冇追到波

垃圾曼

蜘蛛感應咩

擺到明B仔責任最大啦

Zouma咁勁既

hoall

大米真係好廢 不嬲都廢果隻
bailly呢球又係on99

1:1

門前可以有咩反應？

一講就中

1比1

牙妹!

普巴

好彩

Ff

嘩屌 角球

妹

妹妹

妹！

屌重新開始

換撚走靴尼拉啦 垃撚圾 進攻防守零貢獻

1-1
Pogba

佢以為林源三或者健威

牙妹拯救我地啦

垃圾曼 又係坐定粒六 零走位進攻

反cup

咁都有人屌大米 拜利包曬越位, 想佢點

當其他隊勁，就到曼廢

好撚負碌

MK 助攻

贏馬迪

連助攻都無埋。

負碌足球

Nigga

馬迪 普巴

邊個再屌我地妹妹搞自己個鳩頭

福仔入

一早直接斬啦on9
死都要短

屌你 之前開幾次短做乜撚野？？？

福仔入波了

福仔入???

Cls

matic

屌你lkk彈彈下咁jm9

屌福仔入

馬迪ASSIST

咁撚多高佬就斬喇
開短做乜9

馬迪批後

239

普巴係助攻定入波

pogba個樣=黑人問號

好彩臨完上半場追返

妹妹呢球易食指數幾多分

係咪當福仔入

計拉舒

屌次次都係臨完半場碌入

馬迪好波

普巴assist

好波

頂左落福到入😂？

角球邊個開

突然執番粒

又係mk

一早米開短角球啦岸鳩

你睇緊邊場波 華西落底堆直線邊個比

原來福仔

計邊個入

369

個肥婆

福反彈入球

摩狗食屎戰術 開短

無offside?

點會唔係 中哂

福仔入波

屌大米個d係咪傻撚左

擺明有練過
幾耐角球未試過咁入

福仔真係有運

馬迪assist 普巴assist 福

普巴助攻
福入

打中福仔入

-6足球

pogba隱型 角球廢 仲有冇?🤔

今季又一個角球入波

即刻有道氣

屌 一早應該斬啦咁多高佬 你同我走去開短

仲有個屌ddg

個肥婆笑撚死我

普巴刷助攻

福咁就刷到球數據

當福入

新角球戰術

你走啦

Shaw出得未

好彩臨入更衣室前追返粒

咁樣彈入

Lkk左腳但成日比右邊直線

1分鐘頁炒3次車

mk 助攻 >> 馬迪助攻 >> 普巴助攻

呢個堅戇鳩

對面開心左兩分鐘

小豆式入波

即討多垃圾係常識

狗屎運

好波不如好運

仲未贏
唔好開心住

依球邊係-6啊 福仔掂都入

妹好波

半場咁樣追和差好遠

兩邊都有重點攻擊對象
Darmian
Wimmer

真係計福

Hehe坐左成個月無比賽
一樣有人話半場就要換

聲東擊西？

計褔入

柒住都追和, 希望下半場柒住嬴就夠

咁樣半大

講波條友：唉又要重新嚟過 仆你個街反曼

我曼啲出波好少少真係已經445...

福仔坐番後備

反米又輸 大聲講個角球邊個搏返來？

福: 正選入波

馬:

有無人覺得唔應該再出ddg?

點會唔計
最後掂波個個

幾耐冇試過呢種氣勢

普巴: dllm, 有冇咁撚黑仔

Mk戰犯

個愛心麵包都係前面9up左好耐但睇黎應該冇乜點睇過波果d黎

沙基利短到無腳

呢條友下下都汁住hehe 令我諗起之前上香討既一個人

系

以為輸9硬已經好開心

屌大米係佢進攻隱形同埋成日走漏迪奧夫 但屌ddg真係on9

心諗我想入波呀

一句隱形 完架啦

狗係咁

小學生睇波級數

屌到hehe入波

B仔唔得就換啦 就住踢守唔到

推甩腳都算搏返黎?

今場打回原形

出hehe反而令到中場定位有啲亂
不過成季仲有大把時間夾嘅

d 傳中質量好撚差

以佢個身高求唔到咁多架啦

呢個真

出羅美路la

特登架

摩佬半場要屌下B仔 一係要換smalling 如果有傷 但你又唔出力 咁樣不如落場休息
作為中堅 呢下包offside好on9

都話唔關佢有無態，踢三個中場中係根本會亂，馬迪死守中場根本已經夠，唔需要hehe

繼續燈先

曼係慢熱定點

hehe 雪到d動作硬到
同埋有馬迪普巴佢有d唔知做乜咁
其實有本馬迪逗住佢比波可以放d

一去廁所就入波追和 我下半場匿係廁所睇算

lkk對住啲硬淨後防撚唔掂

有冇睇波呀

好撚廢呀曼聯！

今日有兩三球唔錯啦

MK妹妹渣古mark到實晒

負碌可以贏既話唔該負碌多幾球

大米都要屌
球球都係控向後，再回傳中堅，條左路斷隱哂形

Hehe真係難搞 馬迪要就住佢黎打
普巴又擺落去做波先好用

福仔企係度都有波入

如果頭先失波 左邊嗰個係盲 你地會屌b仔 定係屌盲

亨利救世未

屌你老母米希達恩又隱形左半場

負碌

唔掂啦, 其實今場好多球右路落到底, 但斬出黎啲波...

唉，出返白蘭特算

照道理妹妹應該稍為上啲
但佢墮到咁後
早兩場馬達啲入攝無哂

佢應該要企前啲 反正佢係西甲都踢得前啲

兩件一齊屌囉

成日比右邊直線但lkk左腳 下下要吸返左腳位就比人搶到了

下半場出返mata la, 中前場冇人串連造唔到波上去

而家都係屌盲

進攻時hehe撞左matic個role matic無咩做
大米進攻力係負數

冇計要針住wimmer

其實點解唔可以屌大米
佢次次正選都好似廢左條左路咁
盲佬打左閘仲好過佢

根本兩舊屎

朱古力味既屎同屎味既朱古力

還我梳

又下半場先刷助攻

成日靠角球入波唔掂架wor

下半快啲換雙馬 仲有機

冇買perisic 真係好能錯....
閘位攻力=0

打右都唔係突擊型閘
打左自然更保守

比左邊直線就福跑 本身右既mk就實入返中間

Hehe唔係踢得差，不過戰術上黎講mata>hehe

呢到都仲有好多人有用眼睇波嘅

應該話馬達走位好好 攞唔到波都拉到人走

Blind / 大米下季走1 個入返個正選

其實係推前左普巴令攻中位好死

同時hehe成日撞其他人位

應該平時剩係睇精華既傻鳩

明明好幾球普巴跑空左都係要回後

唔刷角就真係唔撚掂喇
契仔完全冇能力刷角

阿sir嗰陣成日靠角同傳中

我要馬仔突破呀
仲有mata做波

唔上唔落。

出盲起碼可以鳩斬下 大米就真係回傳多

Daddy 6,70分鐘先換

進攻個時 hehe係食左普巴個位
作客個時 matic都唔使攻 只係守

摩佬之前話想睇下班人打逆境波會點
結果睇左兩分鐘

依家真係講咩都冇用
唯有寄望下shaw

即討真係好撚奇怪
拜利唔留心包壞位反而屌尻大米, HEHE平衡時空變左垃撚圾, 史篤城協防咁好攻唔入都正路, 唔通大巴都比你456咩

有馬成隊波差好遠
呢隊波冇人突破到

都係迷爆高質

出盲仲有周中歐聯

盲係咁失位 本身以為大米防守會好 但今場真係 失波佢都有責任

冇左馬達d 入攝 係差咁d

都唔知屌mk hehe 福仔做乜鳩

最on9係比人話又嬲豬，話呢度唔比罵契仔

屌你幾多年無呢d 跑動同直線，話射得差更加係on9 個球講緊比人夾，butland 又封晒位，話射得差個啲係咪未睇過幾年前韋帝

仲戇鳩係屌華西，大佬呀d 用波根本好過晒上幾年，仲記唔記得七號個年呀？

一撚大堆忽然球迷

呢場認同要屌係得大米安，輸個球係b 仔包越位，但大米無助攻能力同走漏人都係事實

你地班pk屌Herrera
佢頭3 場都無踢過咁濟 比d時間佢拎返狀態
黎馬緊有8 場波踢啊大佬 場場mata 出
唔好好輪換下每個人拎返狀態點踢

傷能到廢曬

屌, 1月買隻進攻型左閘啦, 盲同大米都唔識攻, 浪費曬馬福

梳幾時翻

Shaw B 幾時復出

費SIR果陣D兩閘後上 快速分邊勁好多

輸果球就真係輸b仔包越位
不過大米都係抵屌, 佢條左路下下俾人打爆

rashford 威脅>lkk

佢防守都唔覺有幾好

疏復出前 左羊都夠做 上面兩件真係太慢

要屌就屌摩狗啦 講真 冇乜進攻板斧

叫佢收聲啦 上季哥帥講完之後係點 有眼睇啦

話hehe廢果啲係咪睇波無耐

打爆都算
下下控波回後 企定 無限 loop

菲獵佬 話B仔失果球訓著

沙基利狗

講得岩

順便屌埋佢姐
因為佢打左閘真係好撚廢

冇講錯

失左第一球

撚羊幾時出

rio owen skysport 現場即討屌 jones 唔封近柱喎

依家都係差兩邊出波先搞到好似冇咩板斧破大巴啫
比d信心摩佬啦

唔係贏4-0 就個個都屌

唔係要大米去落底，不過佢球球都係向後控，咁嘅意識真係好難踢，係人都知你回後

1001

成條後防都要屌啦

大米失撚左好多次位 又無傳中
HeHe係打得唔錯 因為只係橫傳hold波 但錯陣 所以係老豆的錯

其實pogba頂唔中福會唔會中keeper

正常呢場都係要出盲嘅
大米不嬲留喺大戰玩龜縮先好用
daddy出佢應該都係想俾佢練下態
同埋盲啱啱踢完國際賽，應該係抖下週中再出

摩佬無咁寸佢話想失波啫,哥帥係話想輸波

垃圾ddg咁都撲唔到
賣左佢啦

咁近覺得點都入

係BT SPORT

而家仲和緊呀師兄

呢句高質 攻中比人長期man mark 就話佢隱形 要幾撚冇腦先講得出口
人地條防線長期有6個人拉一條直線 裝越位又靚 都鳩屌